會唔會覺日本史好多名詞都唔明

你有興趣，再難你都會學啦

每個國家都係 政治體制往往係最難理解
正如人地都未必明香港乜鳩司長司長政治助理
所以只可以睇下呢d職級大概掌握住咩權力 黎理解個體制 而唔係用個名去理解
以前大學個陣都讀過日本史 大概讀到明治維新

司長局長*

中出
團地妻
潮吹
100人斬
識呢啲就夠啦

大多會響開頭解釋，有更多你仲一頭霧水

開個信野/太閣黎玩下就明

你估日本人天生就識咩
又咪係玩game/中學讀歷史/睇大河劇先識

你學過就會明架啦 外人唔明有幾出奇
我比堆你無見過既法文字你睇 唔明好正常
果啲係日文 唔好見佢係漢字就當係中文咁睇 完全係另一種語言黎